[鏗哥][信心之選] IVE 電機 HD 私人學習導師

Midterm Test + Assignment + Lab report 有野唔識 ??? 隨時搵我幫手
想搵人幫你清 concept 或者試前操 Past Paper，都可以 add 我 Telegram (id: hanggggor)

利申：
IVE 電機工程高級文憑畢業生 - 2012
HKU 電機工程三年級生

認真？🤔

真 已經補左幾年

鏗哥又高gpa又靚仔

幫鏗哥推下po先

溝左鏗哥咪可以唔洗比錢都有呢d服務囉

唔係好識玩flip-flop ! 諗住整個button，按一下著燈，按一下熄燈 !

鏗哥頭上啲珍寶珠發光